其實仲有乜歌可以好似Eason啲歌咁有深度？

容祖兒既歌都仲要差半班
其他就更加可以88
而家啲情歌淨係喊生喊死又乜一生一世真係口都臭
就富士山下 不如不見 k歌之王歌詞絕對唔會淺薄 好似借景抒情咁有起伏 故事係裏面 係聽到人有種酸既感覺
其他歌手既再好聽都好難可以一loop再loop聽10幾年
平鋪直敘 又愛生愛死真係又悶有無意思港女先鐘意

你講嗰三首例子
某程度上唔係Eason 而係林夕嘅作品
Eason 演繹得好 但夕爺先係寫得好嗰個

juno嗰堆囉

Yes林夕當然係作得好，但林夕 黃偉文都有幫其他人作詞但其實演繹出黎既效果同eason既都係差啲，Eason係好多歌都係以平淡既演繹唱出個種心酸，我個人覺得已經好少歌可以做到

Juno既你前來我過去 不了 同行 劊子手的最後一夜都唔錯既 但應該好少人識欣賞 尤其港女

行*

容祖兒啲歌好好咩

講到eason之後就係佢咁

因為林夕出名揀人黎填
拎到高質歌詞應該唔超過五，六個歌手
有D一睇就知係hea填